\subsection{Tipos de Sistemas de información}
\begin{frame}{Sistemas para distintos grupos gerenciales}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Sistemas de procesamiento de transacciones
		\item Sistemas de información gerencial
		\item Inteligencia de negocios (BI)
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Sistemas para enlazar la empresa}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Aplicaciones empresariales (ERP)
		\item Sistemas de administración de la cadena de suministro (CRM)
		\item Sistemas de administración de relaciones con el cliente
		\item Sistemas de administración del conocimiento (KMS)
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Negocio electrónico}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Negocio electrónico
		\item Gobierno electrónico
	\end{itemize}
\end{frame}



